連登加個user標籤功能有冇得諗？

一個user都可以對另一個user加一次標籤
情況就好似派膠賜酒一樣
而加左既標籤會係起底功能到見到
其他user撳起底
會見到人地加左既標籤

見到人地加既標籤
自己唔加都可以用佢個次標籤機會去增加人地加既標籤既數目
例如有人加五毛呢個標籤落某個user既起底到
個個user個起底就會出現五毛呢個標籤
其他user係撳起底就會見到五毛呢個標籤
佢唔再加新標籤而係撳落五毛呢個標籤既話
咁就會變成 五毛x2
而對個個user既個次標籤機會就會冇左

呢到仲未係戲肉
之後每個user限最多比人加10個不同既標籤
例如：5毛x11 xx打手x1咁
咁爆左就自動del最低標籤數既個個標籤

而劇肉就係呢到
標籤數過10而且係最多既個個標籤會出現係user名隔離

大家點睇？
雖然我覺得呢個功能會幾有爭議
但應該會幾有用
冇啦啦諗到
唔打出黎有d晒